甄子丹《热血无赖》电影即将开拍！游戏改编主打动作

今天甄子丹在微博发视频动态表示：“开始为下一个挑战作准备了！”，能看到正文一旁带上了“新电影”“sleepingdog#”和“热血无赖”这几个标签。看来由他主演的《热血无赖》游戏改编电影即将正式开拍了。

从几年前开始《热血无赖》就传出筹备真人电影的消息，在2018年初甄子丹则正式确认自己将主演本片。当时甄子丹还表示，游戏里的主角沈威在武打动作风格上会自己非常相似，这个角色简直感觉就是为自己量身定制的

目前《热血无赖》电影尚未公布上映日期和具体故事梗概，不过随着之后电影的正式开拍，相信很快就会有更多消息披露。

大家識做啦，既然套戲關於香港，香港人最有話事權，Twitter 文宣 Ready

等我話你知咩叫眼前一黑啦

收皮啦

佢某程度已經代表咗一定係遷就大陸市場
對故事冇乜期望
動作方面亦都睇到厭

會唔會搵達哥宣傳